有冇慈雲山撚

慈雲山條37m線究竟有冇用？
永遠繁忙時間果陣都等唔到車嘅
不如摺撚柒去算啦
屌佢老母
狗鐵起沙中線又唔起慈雲山站
日日要翻工翻學真係慘過死

越起越多邨，37m緊係唔夠用啦

行好過啦，37m咁那貴

行去鑽石山站都唔係好遠

計我話狗巴應該開返條摺左十九幾年嘅3A

我成日搭都唔係等好耐

住係慈正 又係夏天 真係冇咁既能力行

住慈愛嘅都未出聲

慈樂，人生贏家